[Switch/iOS/An] POKEMON QUEST (12) 裝飾唔放出黎都有效果

此款名為《Pokemon Quest》的新作，即日起已經可以在 Switch 上免費遊玩，Android 以及 iOS 兩大手機平台現已上架，是一款 Free-to-start 的免費課金制遊戲。

Ios:

Android:

Trailer:

FAQ(常見問題) Q&A:
----------------------------------------------------
Q: 課金課咩好?
A: $238 3合1包, 極速爆機無難度

Q:商店買左裝飾係唔係放出黎先有效果？
A:唔需要放出黎都有效果

Q: 咩係團團石?
A: 可以將buff share畀隊友
技能石(包括團團石)無指定關會中, 更無任何一關係特別易出
完美隨機

Q：XXXX點煮最好？
A：

全部巴打都係睇食譜跟住煮，
冇話點煮最好，一切都係機率問題。

Q：進唔進化好？
A：進化會令數值好啲，同時會令bingo變化，自行取捨，而bingo變化會跟住個表打直變化。
例：
先轉個分頁去Bingo Bonuses&Stats，再睇。

當你係車里龜（No.7），你bonus2係ATK of Water Type Moves +15%，
你進化咗去第二階段（No.8），bonus2就會變做ATK of Water Type Moves +10%，
如此類推。

Q: 啱啱開始煮咩返嚟先？
A: 兩個字 - 大岩蛇

Q: 想極速爆機煲咩pkm好?
A: 大岩蛇 -> 鐵腕 -> 水(炮)系

Q: 要石進化果d寵點進化？
A: 夠lv就會進 ,伊貝暫時知道係
裝攻石 火伊
裝防石 水伊
同時裝/(唔裝任何石) 雷伊

Q: 某隻pkm 寫住lv36進化, 咁我煲個隻lv98, 係咪無得進?
A: 有, 升LV就進化 (如果你煲到隻lv100就無得進, lv99就只可以升1級=>進1次)

Q: 一路係咁煮嘢叫寵返嚟？
A: 可以儲夠料先煮煲靚嘅 咩叫靚？ 下面食譜special果d

Q: 遲d有冇得過save落電話
A: 暫時官方係話冇

Q: switch點del save重玩？
A:

Q: 會唔會好快比官方放置play?
A: 已經商品化咗

Q：呢招技點配石？
A：

Q：去邊度刷材料？
A：

Q:金/銀/銅/廢煲有咩分別? 咩係IV?
A:

Q：點樣升Lv？
A：不停玩，或者煲高Lv嘅同款/同屬性食, 會多d exp。

Q：點樣洗技？
A：小隊組成->特訓->技能特訓
(機率%多少: 同款 >> 同屬性 > 其他)
洗技只係random隻pkm自身可學到ge技能, 技能詳見技能excel表
e.g. 海星星無水炮, 你餵隻水炮PKM畀佢, 佢都唔會學到
e.g.2 寶石海星, 技能excel表show到有10個技, 就算你餵小哥達, 成功變換技能, 都有機會中水炮

Q: 煮野quality點分good, very good, special?
A: (用上面d食譜煮仲好, 唔駛理good唔good, 煮到就是excellent)

個人意見：
前期玩廢煲唔洗追求完美，
因為你根本唔會用到開曬九格，
攻心比例5:4我都接受，
bingo求其睇下唔好全跑速就算。

----------------------
某巴打：
完美主義等開左金煲先諗，
未開前都係玩廢煲，
3心, 單技, 洗技洗到勁ge技
打打打
團團石x0 -> 畀你幾靚ge健美都無用, 都share唔到出去
團團石x1 -> 多數都卡9-boss, 要靠力量輾過來
團團石x2 -> 輕鬆9-boss
團團石x3 -> 爆機so easy
ko 11超夢夢 -> 金煲

12關休閒玩, 想煲咩就煲咩

===============================================================================
超實用連結

技能, BINGO, pot bonus excel表:

BINGO, 技能比較網

外國食譜網

台仔食譜表記錄表 (有各pkm機率排行 + 相對食譜 )

食譜 App: [可以模擬煲野, 有技能ranking, 又可以offline用, 必備!)
)

IV calculator

雜項:

食譜基本版

reddit 討論區

進化所需LV / 151精靈list

Visual Guide on End-Game Pokemon & Move Choices
(end-game / pkm配石)

v2.0

Ingredient Farming

stat/IV/(金煲+300能力?)討論

P石MAX效果組合

遊戲備份不會自動進行備份
引繼前必須先手動備份
(安全計, 最好每日最少備份一次)
備份方法: 遊戲內按設定->備份->進行資料備份
如果係第一次備份, 就要自設ID, 之後會有條code
cap圖自己save低佢, 以後引繼靠呢一組id, code

BY 史提芬史忽鬼,
洗技洗到爛ge pkm,點都有48%成功率, 方法如下:
"未刷爛招技就唔多講
而家講緊刷到得返1% 又唔想放棄隻寵嘅刷技方法
當你洗爛招技 同number寵嘅加成會無效
進化加成無效
等級加成都無效
珍貴度加成無效
只係得返同屬加成仲有效
食同屬x4倍
即係海星星食 水母 點食都會有4%
裝飾x1.5 仲有x2 即係4%x1.5x2=12%
你每次食4隻 即係會有48%
上面講過 其他加成已經無效
所以你只要用廢煲浪費兩回合去煮4隻同屬嘅肥料就可以刷一次技"

BUFF疊加效果實測

V1.0.2 minor update

• Added a new quest.
• Improved functionality.
• Minor bug fixes.

有冇人實測左時間bug fix左未

未
即係已經同默許一樣了

記得關掉自動更新

就好似高登有隻守城game咁
一旦update左就無回頭路

更新左反而有bug, d精靈放buff之後高機率完全唔郁，冇反應定左係度

咁我地唔UPDATE了
多謝勇士

唔撚係掛

up左中伏

玩咗十幾場, 冇咁嘅情況

食夢獸
Barrier (5秒CD, 加防技)

Psychic-Type Moves Wait -5%
Psychic-Type Moves Wait -15%
Psychic-Type Moves Wait -20%
---------------------------------------------
-40% CD

DIU 我UP左

同埋個BUFF測試唔好信晒
佢話雙健美 2團1痕 好過3團
但係我自己試過3團攻防都明顯強D

update 左之後隻健美怪力企撚左喺度

佢個2團1恆只係為左 疊3次
但3團防高好多
所以都係3團算

試左2鋪
1鋪超夢夢1鋪鐵腕
好彩冇事

睇完一樓都唔明
單健美2團1連

3團

既然有疊加
一隻用兩次唔係等於兩隻各用一次咩

鐵腕-45%cd
唔用連連都可以疊2-3層

完美BUFF比較 (小心有伏)

食夢獸
Barrier (5秒CD, 加防技)
---------------------------------------------
Psychic-Type Moves Wait -5%
Psychic-Type Moves Wait -15%
Psychic-Type Moves Wait -20%
---------------------------------------------
-40% CD = 5 x 0.6 = 3秒

車厘龜
縮殼 (5秒CD, 加防技)
---------------------------------------------
Water-Type Moves Wait -5%
Water-Type Moves Wait -20%
---------------------------------------------
-25% CD = 5 x 0.75 = 3.75秒

蛋蛋獸
光合作用(5秒CD, 加攻技)
---------------------------------------------
Grass-Type Moves Wait -5%
Grass-Type Moves Wait -10%
Grass-Type Moves Wait -15%
---------------------------------------------
-30% CD = 5 x 0.7 = 3.5秒

鐵腕
健美 (8秒CD, 加攻技 + 加防技)
---------------------------------------------
Fighting-Type Moves Wait -5%
Fighting-Type Moves Wait -20%
Fighting-Type Moves Wait -20%
---------------------------------------------
-45% CD = 8 x 0.55 = 4.4秒

聽講D技係20秒CD?

急凍鳥
極光幕(5秒CD, 加防技)
---------------------------------------------
Ice Type Moves Wait -5%
Ice Type Moves Wait -10%
Ice Type Moves Wait -15%
---------------------------------------------
-30% CD = 5 x 0.7 = 3.5秒

唔係分享效果多少嘅問題咩
3團分享75%, 再堆疊上去

3圍疊2下 = 150%
2團1連 = 100%
2團1連如果疊到2下 = 150%(因為最多3層)

充電要9cd?!
資料有冇錯
有冇人有充電望望

(from that web: 疊加上限是原始buff的200%而不是按照層數算的)

不過呢d攻略.....
都唔知邊度抄返黎
搵下reddit d痴線佬有無研究過先

內地forum

作者reddit原文

play safe都係雙健美算
被人異常封左隻, 都仲有隻放下健美

2團1連2下200%
3團2下150%
咁2隻大大力既意義係？

放工, 你地繼續討論

本身
大大力 健美2團1連
油雞立 念力
飛刺海馬 水炮
過129超夢夢都好穩，夢夢60%

而家練緊
超夢夢 健美2團1連
超夢夢 念力
飛刺海馬 水炮

唔通要整多隻健美超夢夢

2團1連長時間100%短時間200%
3團長時間150%短時間200%

屌 一開波就中左bug

我兩隻健美企左喺度，隻海馬仲要喺同一個位來回跑，d怪又唔過黎打我

我用緊
2心水炮星星
4心健美超夢 3團
3心健美超夢 3團

Auto 12-9 超穩，100%過
刷緊隻卡比試下belly drum

想問下大蔥鴨連續出幾下爪招技係咩名?

點解docs搵唔返隻寵會學到咩技嘅 中文版 ?

如果中BUG 將小隊位置互換就OK

一直都係英文
你係咪用開巴哈自己翻譯個version?

係呀 搵唔返

THIS ?

thanks bro

個食譜app彈app
有冇人都係咁

new version?

尤gay立係咪真係有psychic架
洗極都冇

我都懷疑過寶石海星冇水炮
4煲刷夠一星期都未刷到水炮

我記得有隻色違又係洗極都唔出
最後食左12隻超夢夢先出psychic

請問應唔應該進化？

健美唔進
百萬重拳/攻擊技, 進

食超夢夢
我喂緊富迪炸

其實吸盤小丑 同 紅唇娃 都OK

你地有冇玩過百變? 佢好似係亂變, 唔係根對手變?

同埋+50% SIZE都唔覺大隻左~~~

有乜更新

單技異色超夢夢8x iv
可惜bingo爛
無-50%cd做唔到健美
又冇-20%超能力cd做唔到輸出

點煮
超好味普通系
上網搵食譜
五大灰
四大藍一大紅
都無出過

有無巴打同我一樣 隻buff寵有時無開buff但定左係原地

91hp
88atk
可惜，只差一個bingo

好似係更新完之後出現嘅BUG

打左堆多多展展恆恆連連快快，
請問應該賣邊一啲

如果中BUG 下場 將小隊位置互換就OK

各9粒
之後全賣

太花心

有冇更新到個早洩問題？

屌你一心 洗唔洗咁高手向

迷你龍應該食咩刷技？
我想刷流星

標準答案
食同系, 食進化, 食稀有寵
食到乜加成都無得返1%就...p.1 method, 食同系x4隻 x1.5x2倍 =48%

唔洗高手 雙健美幫到你
8拳海星路過

我覺得隻game有大bug

刷48%刷左成個星期都唔出水炮

整隻超夢夢要成80貝
咁咪有排都未砌到

唔係20咩

3貝搞掂啦+ 大材料
詳見各個煲野recipe網
金煲20貝

洗極都無水炮
有無邊隻易洗d

都係咁難洗

多刺菊石應該易d？小d技

咪又係咁多技

咁應該係之前睇個網錯 我個隻刷左2次洗到以為真係小d技

唔知邊個先係準, 1個寫10技, 1個寫6技

真係唔知，不過我肯定寶石海星真係多技 刷左10幾次都未中

想問下食煮咩會易啲出伊貝同鬼斯？試過好多食譜都唔出

有無人有隻最高極限攻/血嘅寵睇睇 想知可以去到幾多

中BUG,隻怪力唔識開BUFF,換左位都係咁

我都係 間中係咁 一自動轉手動就唔識開buff

我個隻會企左係度唔郁

開自動直情會放buff比敵人

唔知幾時會更新有第二代呢

做乜撚野更新完場場都有一隻卡死左出唔到技

點解過左無動畫睇
btw 終於過到了

未更新既人唔好更新
D怪會硬直到完場

我未更新都會卡住

咁得意？
今日先開始係咁？
乜都冇搞過？

水箭龜咩bingo最好？二心水炮養得過？

係,今晚已經幾次係咁

全攻水BUFF,2心無問題

係咪你自動更新左

水cdr -5%
水cdr -10%
水攻擊 + 10%
可以嗎？ 感謝Ching

無第隻水炮可以用住先,遲D刷海星海馬傻鴨之類換走佢,呢隻得10%BUFF太少,不過有愛就去馬啦

原來真係,我返屋企就轉左WIFI

一齊卡啦我都更左仆街

你老味，刷個水炮，難到閪咁

Ps 0課金用家

4煲都要刷一段時間先有岩心水,0課就慢慢享受啦

呢隻用唔用得過
Bingo唔錯 但4心

金鎬
貝+3大同色+1大其他色

但係8RD就出黎, 係咪代表我煮錯左?
幾個網都話係10RD..

正野黎

煲中左色違依貝
進邊隻好
定唔進 揀唔落

煮開貝+2大同色+2大另1隻色,要煮9回合

卡到傻左

小隊位置互換 可以FIX到

Fix左兩場 之後又再卡

再轉 冇計

每三場就有一場會失敗
我恨我自己多手

發覺怪力健美先易中BUG 轉左超夢夢健美冇咩問題

解成就用

好多石

呢隻用得？

近身戰得最後個拳有水炮威力, 其他連水炮一半都未到
加埋= 2-3支水炮

但係好有打擊感 同埋水泡會卡地形 個ai都聰明 擊飛技用哂佢先開近身戰

我隻AI好鬼蠢, 等人地準備擊飛先黎近身戰, 之後打空氣

究竟金煲煮出黎升
同埋廢煲煮出黎升到100lv數值係唔係真係差好多定冇變
唔想次次都用金煲咁晒料

金煲+300。第一頁FQA有寫

屌老母 出左比卡超
on9

有部份同色好似係其他湯黎
1貝4大 (不同色)
玩大佢就1貝, 1彩, 3大(不同色)

好辛苦先搵到20貝

keep住刷12-9啦，2至3場會出一次

刷唔到, 人手打都係10場贏1場

雙健美 / 光合+縮殼

有咩可能爆左機成個星期都未刷到一隻正常Bingo既海星星.....

我唔知係BINGO問題定係點啦
我2健美+流星, 感覺唔太夠力, 2隻健美成日死

仲未中第3 BINGO ?
ATK +500好似係

有超夢夢健美應該唔易死

未呀暫時最好淨係試過三個-CD 但係100LV
大家都叫我地獄黑仔王

本身就係想煮隻超夢出黎
不過出撚左比卡超

慘
0課1個煲慢慢玩
我儲齊圖鑒開始亂煲野

有無試埋P.1個QUESTDEX APP模擬煲一次
不過都中伏就無計

算啦, 當我ON9
慢慢再刷貝

我已經係四個煲

地獄黑仔王應該搵個partner過澳門

係咪你裝唔夠吸血石

命中回血唔夠10%
異常抗性100%
有呢2個都幾難死, 除左夢夢0距離射擊

好on9
更新完成日buff寵buff完就企係到

係
Kill app重入就正常返

等update

未update ge唔好update住

cls
auto唔到12-9
扮工點成日mon住

+1
以前入去就可以做返公司野
而家要moon住

如果下個post未出新更新fix依個bug,記得版頭大大隻字警世叫人唔好update

要關自動更新

我每次出大招都回滿
但係差唔多普攻回唔到咁樣

谷滿左10%未

谷到普攻回800-100以上

所以開buff個d都係要高攻
3-4心足夠

我隻3心鐵腕成日死
-50%既超夢夢就可以3心
鐵腕最好4-5

健美都係4-5心穩陣啦

肥大條尾好似d蜥蝪甩左條尾咁

鐵腕最好4-5

超夢夢BASIC血都1000 (金煲)
所以可以玩3-4心

我想問係咪唔同嘅buff技(但係加同一樣嘢)都可以疊?

應該係,但唔敢肯定

啱啱追post先發現可以改時間無限體力。

但想問對拎禮券有冇影響

冇影響
都係22小時先拎得
因為拎卷要上server confirm

fix 咩bug?

琴日個1.0.2 ver更新
更新完之後放buff既怪有機會會中bug硬直到完場
所以未更新既人唔好貪果100卷手多走去更新

其實p 石效果 點先砌到滿效？
砌極都差少少

都唔知幾時先fix 到

de完bug仲要等埋apple審批

我用緊銅煲超夢
4心 cd-70% 都己經好好坦

閃光圖鑑真係有生之年都未儲完
而家先8/151

有新野用

8拳

仲未刷到水炮

唔撚小心食咗隻色違鯉魚王 想喊

你就好,我仲未刷到8拳,5-7拳都有係8同9冇

我有6拳，刷緊9拳

我未update 前已經成日中
3隻企喺度唔撚行

0課刷左2個星期先叫做有隻岩心水少少

想問喺Pokemon Quest Movesheet入面
第二頁個Move Information，佢寫d技有分S A B C D E F級同META
但有d成格紅色咗，知唔知算係乜級？

更新完咩事 平時刷12-5輕鬆 今日無啦啦唔夠打
利申:AUTO

最初個版本唔會咁
我見update log中間仲有一個ver
可能中間果個已經會咁?

屌你老尾 隻腕力BUG撚到唔見左 技用唔到 我其他2隻死左佢又唔當輸
最後頂唔順走場

更新完隻怪力場場唔郁
換隊位同del左重裝都係咁
屌自動更新

kill app重入

wait 1.0.21

都係咁

剛開局， 岩岩煮左隻大岩蛇出黎， 是咪應該換走六尾?

食過一次色違之後就一抽中即刻升呢進左先
而家有隻色違伊貝 唔知進咩好

冇所謂 前期你就算一隻大岩蛇都夠做
其他兩隻陪襯黎

diu 個bug 勁白痴
隻怪力on99企係度等死

個bug 真係
拖到死咗翻生都係唔識郁

thx

搞到唔敢玩 玩到無MOOD

好彩,差小小更新左
但又想要卷

BTW 終於打到第三粒團團,開心到叫左出黎

又唔係場場有
唔怕啦

100券
0課2日都有啦

強迫症發作想煲隻金煲夢夢 但係得4%

金煲都係等運到

夢夢只係花瓶

煲啦
金煲夢夢兩技等緊你

你咪當煲超夢夢囉
可能會出呢

金煲煲會點

你啱,無謂搞到無得掛機

咪又係4%
廢煲又係4%
當煲超夢夢

一切都係運氣
但係千萬唔好1貝加幾粒同色大

兩技冇所謂 為開圖鑑

成版啦dllm

150
151

咁為咩煲金煲呢

強迫症

之前有個表寫13%夢夢,我幾次就中左,唔知真定假

完美主義
少300-400HP, 攻擊力, 好似爭咁D野咁

sample size細個陣就13%
台仔個機率表跌到9%啦
我相信而家reddit整個d網係直接extract遊戲數據

(手機數據好易extract出黎咁)

啫係條女幾正都好 個處唔係你嘅feel

咁我4%中都幾好彩

咁你講到咁心UP
仲糾結啲咩, 唔煮都對唔住自己啦

4.76% 仲慘過煲梅豔芳

小智老豆3.33%

肥料

有咩用？

任務: 100券

無其他用？

你可以當打手用架
不過bingo 應該唔夠其他寵咁好

1. 夢夢100券
2. 圖鑒齊150隻有100券
3. 係愛呀哈利
4. 圓20年前捉夢夢ge夢想

都唔差ga
有Psychic Type Moves Wait -20%
basic數值又高

冇用啊 食左佢

健美同自我激勵有咩分別? 大家都係s級

終於有8成WIN RATE打12-9
第一次一次出5粒

等你研究
多謝你GE付出

巴打呢隻我應唔應該進化？

唔進-30%水 cd用黎整咩技？

水砲最好？
我啱啱玩，唔係好識

水炮要進左先有

水砲過度強大, 一用上癮, 不可一不可再

幾時先有更新fix bug

水炮玩x2好鳩屎 第1次放技無問題 第2次就彈到母雷公咁遠 無一下中

咁應該點玩最好？

目標係爆機-->水炮
目標係HEA玩--->乜都得

唔該巴打

水炮啦

我覺得水炮點都要有
留係到等你玩到過唔到先囉出黎用

爆左機再慢慢HEA玩

清卒黎講水炮勁

石破天驚拳望落爽d

石破天驚拳係mega punch?

精神強念

隻腕力成日企左喺到唔郁...點解決

唔係叫超級霸王電影彈咩?

精神強念個動作型好多
唔想再望到4架火車

復活流雷霆彈有冇得唸

AUTO, BOMB!

你試下
一彈走就冇傷害, 我覺得會過唔到

爆左機就咩都玩下
拍下片, GIF
放上黎share funniest moment

上面條友, 之前就屌隻game 差, 搞到佢玩唔到
點知原來雙健美手動都過唔到12-9
轉過頭教人玩水炮

被人推走就on99

終於買埋超夢夢
差噴火龍同牛牛就齊裝飾

真係for 手動
auto 實俾人玩到死

做乜9 而家隻野成日企係到唔郁

想整隻奇異花玩，但d技同bingo真係

1.0.2 bug

光合同籐鞭都係勁野

係唔錯，但睇bingo應該奇異種子用仲好

不過有愛都係會整

新手，健美加攻擊技既腕力應唔應該進化？
定係破晒關之後先刷？

健美加攻擊技既腕力應該留黎畀單技健美既鐵腕洗技

想問下如果隻寶石海星刷技刷到食寶石海星都唔過10%係咪可以重新練一隻

48%大法幫到你
但如果你隻野唔係特別靚bingo就唔值得咁做

有課金會比較容易做到
冇課金好似有排儲

慢慢儲

利申：已課

儲嘅同時, 再練多隻
最後就兩隻水炮

無課可以到儲到都未洗到隻靚既水炮

有課就得啦
用48%大法
係咪3bingo都靚?

一三都係靚bingo, 仲要係兩隻，一隻三心，另一隻得一心

咁掉晒佢
煲隻123都靚

其實d S級技好唔正常 我啲陽光烈焰呀 破壞光線呀 都無

咁又唔可以當正傳咁睇
始終打法/模式都唔同, 實用性好大分別

讀心

點煮夢夢

會出超夢夢既都會出夢夢,只係機率低d

CLS

四色大加一貝必岀超夢 照用呢個就得？

乜有必出超夢夢咩

四色大加一貝唔係必出超夢夢
不過咁煲係會出夢夢

十幾次未試過唔岀超夢

抵你無夢夢

離開左ＰＯＳＴ 一排
睇左第一頁個健美教學ＰＯＳＴ
都睇唔明現在最佳既健美係咩
如果想用 雙水砲一健美 超夢夢係咪唔會夠快 一定係降ＣＤ腕力

單健最穩應該係超夢 -70普攻cd
雙健就無所謂？

健美係格鬥系, 超夢-50%普攻CD
覺得邊個加防加得穩就用lo
人人唔同ge

健美已經係過去式
極光幕/縮殼已全面進場

極光幕+ 2隻打手
極光/縮殼 +光合 + 1隻打手

等大家食評

-格鬥技cd腕力出技快， 可以長期維持多疊健美
-普攻cd超夢夢吸血快， 唔易死
-普攻

我有隻貝貝龍用極光加隻健美
打12-9 比人打超痛

玩大佢, 用P.1個堆加防/加攻, cd好快

6團團?
唔係卦

level?
P石？
幾多團團？

我用緊依兩隻健美超夢（可惜銅pot )
其實-70% cd基本上一扣血就吸番黎
我用雙健auto 12-9都穩過，不過有d 慢

一般招式 =/= 一般攻擊
但好似有研究指, xx招式等侯時間 係會減低普攻等侯時間

你研究下-50普攻cd vs -20招cd -50普攻cd
邊隻打快d

等你研究結果

一般招式同一般攻擊應該係兩回事wo

有研究指:
-45% 格鬥招式cd ge腕力
普攻都打快好多

等大家研究
有野研究先有動作玩

其實係咪打12-9先會中bug
我一打其他隻碗力就冇事

色違，但lv99

有無得諗

望埋BINGO啦
可能縮殼神器黎

索性keep住唔好進。 觀賞用
有冇全身圖睇下？

太多心了

聽日放假 研究下先

依家試緊雙健美+9拳mega punch

冇話唔得嘅
但係要預咗冇人地嗰隻咁大力

會唔會捱唔到幾下普攻

做一拳超人, 一下一隻?

唔知，雙健應該夠硬既
最多唔得轉8拳
6格萬能

有待巴打實測啦

綠龜殼

ching 最好係3心6拳？

穩陣型應該係
當你雙健美穩/手動， 可以試下0-2心
如果有錯， 其他巴打指點下

巴西龜

其實9拳 可以配復活時間-50
一樣好穩

痴線佬出沒注意

利申 未抽到9拳靚bingo寵

上面有巴打3拳6兩用， 真係好正

爆擊打12萬一hit

好變態
我試過玩百萬角擊， 要加埋強念減防先有6位數

但係未齊靚p 石會好易死

普通無爆擊有4萬幾
暫時都係無得同隻7拳水炮比

依隻配咩技好？

你呢招近身戰
樓主已經玩緊

試過打到得返50秒先win夢夢

中左幾多隻色違？

0...........

配咩石好

刷12-9刷到想死

9心貝貝龍有冇用

多快快
你試下連連AUTO
有多多 VS 無多多
試多幾次你就知配咩
等你成果SHARE

雙健美啦
雖然慢d 但係好穩

咪又係AUTO, 得返煲下野, 儲下圖鑒
又一日

第一次用銀煲中咗隻68LV健美怪力 即刻放兩粒團團石
宜家玩到8-3不停打材料 不過隻背背龍得15LV 打算下次全冰石用銀煲煲

拿拿臨衝去打埋11關玩煲好過啦

推上去金煲先係開始

戰力得7700 胡地同石宜家先43LV

夠殺ga啦, 2團團仲唔ko埋第9關變3團團等幾時

胡地

已經3團團 宜家電話無電叉吓先

煲中隻perfect bingo袋獸
見有巴打都想玩袋獸
一齊研究下

百萬重拳

準備中

今日人品咩事

百萬重拳
玩咩石?
展展有咩用?

變左範圍爆

請問夢夢最好bingo係咩啊？

無

放左3展
無一下爆到2隻怪

希望快啲有更新

個人結論: 百萬好用過近身戰

點解
百萬要等好耐先出到技

配連連分別幾大
近身連唔到幾多
百萬會衝前多D

我配3個展展 核爆

近身戰要超近(0.5身位)先中
百萬可以離1-2.5個身位照中爆炸
唔知有無睇錯

試下連展快先

百萬重拳
出技CHARGE前會衝前一段距離
出招前又會再衝前多少少先爆炸

好似好過近身戰
打多幾次睇下點先

諗緊用幾多粒展展石

炸得中但只係扣1隻血?

唔係話近身技冇範圍咩？

近身戰多hit, 而且出技快CD快
百萬未親身用過

打直線， 範圍細？

試過4展大爆炸, 但好似中得1隻咁
有無BRO試過中多過1隻?

吉利蛋同Taurus 好難出
得4%仲低過夢夢

吉利中過2隻
大隻牛中過1隻
夢夢仲未有

搵左關超多卒GE試
只得一隻扣血
其他唔扣

睇黎百萬重拳只打得一隻

我用連展展

第2下重拳: 被超夢彈走, CHARGE衝前, 打個下再衝前, 啱啱好打到!

但打得1隻用展好似無乜用

想健美鐵腕要咩條件，先穩贏12-9？
鋪鋪都一陣就死

2隻健美+6團團石

主要係驚被人推走，第二拳可以易d打中返

一開局手動開健美X2

CAP圖吧啦
望下你team人, bingo如何, d p石加左幾多%響唔同效果度etc

P石先最緊要

ios 有咩app 可以整gif

基本上雙抗100,吸血10 雙爆100
2分半穩刷12-9

我電腦play
用電腦line gif cap圖3-4秒

成日見到隻拳手U turn charge走返過黎打人, 好正

集氣
我要靚超夢

6心

有夢夢己經好好
我拎黎儲咋

同意
夢夢點勁法都只係精神強念
富迪應該勁過佢

食撚咗兩次 icon分唔到真係唔撚記得

刷超夢刷到懷疑人生 幾十隻都唔啱用

定係你要求太高?

健美超夢夢
3-4心
-50%普攻時間
單技

係咁多

我反而覺得近身戰ok bo

玩厭左, 所以轉下口味

試下連連連先

近身戰 連連連 ?

連連連 直接清一隻

我未試過成功連到近身戰

連中大約打超夢半血

但係食爆擊其實

爆中兩野好爽

依家試緊多多

多多連最好
Cd 唔算長，攻擊段數高

超夢夢唔係100%防爆咩

爆細怪，超夢免疫爆擊同狀態

點解呀屌你老母
金鍋+貝+3黑+1紅
得9RD?!

唔係10RD架咩 我又煮錯野呀??

下次係咪要貝+4彩石

9 round啱ga啦
應該出神獸

依家中左6隻

1隻都未見過
係咪課左先會出

但係

呢個真係唔知，課過1次最貴

我無課中過2隻紫色水母

試完咪知囉

無一個網會絕對正常
台仔機率excel係9

3黑.....可能中其他野

不過尼多王，同9尾色違真心靚
高超鴨真係唔覺有乜大分別
烈炎馬唔進靚啲

我中得4隻
仲要有隻係重覆

想問下自動打12-9
係咪無一定安全？
同埋我見巴打推介超夢
勁係邊？

雙健美單水炮絕對安全
單健美雙水炮穩定

頭先佢先問完, 可能未望D回覆

跟足晒雙水炮寶石海星，同埋鐵腕健美
都總係成日輸，自動打ge話
手動就贏硬

貼隊圖啦

三隻多多利個關點過......卡咗好耐
大岩蛇 lv60 落石
啟暴龍 lv56劍舞＋地震 團團石
富迪 lv58光牆＋魔法閃耀 團團石

啟暴龍成日好快死 唔好用

仲有隻高超鴨 精神強念 lv65

招式係麻麻 但兩粒石竟然都唔夠打

自動打就緊係雙健美.....慢分幾鐘咁解

1隻做BUFF 放2-3粒團團石
其他2隻打手

P.1
BUFF疊加效果實測

自己參透下
自己選擇信佢幾多成

有bug?
放完健美就唔識用

第一頁咪講左更新完有bug 放完buff 唔識郁囉

多謝巴打
原來用團團石都咁有學問
即刻試下先

啟龍我用流星覺得好勁WOR
流星+吸血係前面爆, 後面水炮+健美

邊個發明百變怪出雙技？
兩招變身

即係海星星食 水母 點食都會有4%
裝飾x1.5 仲有x2 即係4%x1.5x2=12%
你每次食4隻 即係會有48%

呢個唔多明
即係show 4% 實際買齊裝飾係12%？

唔會掛, 我試過96%都Fail, 我有個百變怪汽球

有冇人覺得呢個好猥瑣

如何

打手黎講太多心

又唔夠完美

果5%就豪俾佢啦,個九宮格咁靚

挑戰成功

今日有同事問我 每日最少會出一隻閃光
佢玩左4日未爆機
每日出1-3隻閃光

多一兩格攻就正
不過而家都夠用

個更新話加新關卡
加左幾多？
我唔敢更住，有bug

我都想問更左D咩

今日個fd話switch更新完送左幾百石
Ios今日都有更新但係冇石送？

痴線咪更新
手動自動都唔識出技架
頂

點解你有中間白色精靈球裝飾既？

啟暴龍餵咩會升快啲？

買夠某個數目既裝飾就會送

岩岩開始玩 點睇隻野幾lv會進化

第一頁有網

想煲迷你龍/背背龍/百變怪無端端走咗隻閃光菊石

睇第一頁啦

我想要8拳

show ge% = 已有加成

其實可以好簡單
1. 單技BUFF - 3粒團團石
2. 單技BUFF - 3粒團團石 x 2隻
完

一起身有隻正野

想問下巴打們依隻鐵腕用唔用好？
係咪都係單技會好啲？
如果進上腕力 洗招攻技（可能係百萬噸）？
又好唔好呢

健美腕力好易洗
最緊要bingo 靚同九宮格靚

睇第一頁啦

洗左過百隻
仲未有一隻係4-5心+3個-cd bingo
仲用緊隻3心

有睇 我以為佢係要格鬥系技添

你咁高要求點幫你呀

(望下邊個咁高要求........哦 )

隨緣啦
4煲好快有

百萬噸 = 普通系技能
健美 = 格鬥系技能

-CD無乜用喎
你個技能效果本身都維持得長過CD

咁咪正,可以疊加

但係極低iv

有d野要自己親自用過先知-cd有無用

冇CD就疊到兩層, 極短時間3層
有45CD就好長時間3層
好似係

將就下啦巴打
公司機冇login lihkg

仲衰,用公司機打機

邊個知

玩水炮悶了....
大家轉玩咩？？

玩過水炮返唔到轉頭
其他技慢好多

(玩緊百萬重拳)

打雷幾正
不過唔好用多多石

健美要幾多心？

有冇更新咗？係咪真係有bug?

個人覺得鐵腕4-5心/超夢夢3-5心都係可接受範圍

可惜比卡超學唔到
明明小智果隻都有

新手玩左四日，應該刷咩技好

卡比應該玩百萬重拳
但係唔值得投資太多
刷下 水炮/落石/打雷/精神強念 精靈仲好

等我仲以為新手運中正野

同夢夢一樣係基地既吉祥物
見到佢地係基地就會覺得好過癮

手機版有bug 喎...
岩岩掛12-9 死左復活無回血 auto 企係到唔打

係
更新左之後就有依個bug
唔知幾時先會fix
未更新既人千祈唔好更新
仲有記得off自動更新

吹捧+百變
最衰就係超夢健美一定要

用超夢坦 auto 100% win
用呢隻好易滅團
大家一樣心，隻鐵腕行唔到埋去吸血on99

鐵腕要花心D最少都要4-5心
超夢夢本身血多鐵腕~500
鐵腕又要近身先吸到血
超夢夢仲有普攻加速

另外兩隻打手

近身吸血 例牌多兩心

12-6 咁上下就會俾怪一下打死

想將隻鴨換埋海星，bingo 多5%,基礎攻又高d

巴打 單健美 雙水炮都係得2心咁勁揪
唔會好易被秒咩
我之前兩隻3心水炮掛機, 經常都係死剩超夢夢
然後等水炮復活

請教下大家, 精神強念搭咩石好, 用水炮同到悶, 想換下技撚

好易秒呀，所以仲煲緊鴨同星，用住先咋
不過爆十萬係爽既

雙健美可以爆到上14萬

比夢夢秒撚左
but 1:14 破左紀錄

有冇人岩岩更新完之後隻超夢夢成日唔識郁 Auto手動都冇反應

呢隻game坦就係近攻, 擋住D人
不過boss d技射人射到隻隻都中

故事教訓大家唔好亂UPDATE
update完仲多個BUG

auto mode:

點解超夢夢好過腕力:
1. 遠攻打人, 單係食BOSS招都無咁易被人0距離食幾條大技, 又唔係近身先打到人回血
2. -50%普攻CD

腕力就有-45% 格鬥系cd (完美腕力), 快d谷爆個buff, 而爆buff overlap ge時間都長d
但要埋身先開到技/打人

兩日唔更新 會唔會已經放置左隻game

等下啦
咁大個bug咁多人嘈佢
畀d時間人啦

好彩未update

頭尾bingo電攻buff,中間bingo電cdr,幾正咁

閃光精靈

就係因為大bug 咁嚴重都唔快D更新
正常手機出現大bug都會更快fix左佢

呢隻GAME唔係大GAME

暫時最快一場要1分22

唔更新好似引繼唔到

玩下垃圾大字燒先

堅?

多多X3
4個大字燒

你究竟燒緊乜?

好叻叻呀你

你又真係燒到人ga wo

同打雷一樣唔好用多多
一用就會咁

大字燒就緊係好似初代, 鴨嘴火龍 vs 比卡超 / 噴火龍個集咁
大大個大字噴出去撞走人先型ga嘛,
射落地好柒

成場都靠普攻打咁款
下局唔放多多

我差唔多場場都卡
掉位 重開咩都無用

23439
11588
7846
5819
4505
3886
---------
57083

儲左700卷 買咩好?

大食花, 袋獸

咁儲多陣先

應該問左你先, 你已買左乜?

50蚊果D咋

咁你要考慮下
小火龍旗(洗技成功率X1.5)
之後大食花 (百搭P石位機率X1.5)

有無課金?

我就開齊X1.5掉落 4色材料
之後再開小火龍旗, 大食花, 袋獸

d 料多到用唔晒
幾時有免費煲。。。。

要煲就要課

免費煲
從前冇
而家冇
將來都唔會有

更新完直頭玩唔撚到
食材果頁變左亂碼

明白 我0課

咁恐怖

8貝

會唔會太勁
我最多個次得5貝 (0課)

課左乘二先8貝

一日出齊全心同全攻解任

有冇巴打知道要幾耐先可以再引繼？
琴日4點引繼完 今日想轉一轉手機黎掛機
但係到5點都未引繼到

咁撚大個bug仲唔快快手搞掂佢，係咪諗住賺你238就收皮

得2隻真係唔夠打12-9

岩岩打左場 尾關夢夢 雙開星僅過

齊齊罰企

大家最快幾多時間過？
利申：全auto

1分22

fix bug前手動刷圖鑑算

一樣
兩日131刷到150
仲差化石飛龍

143/150

閃光 0/151

我係你就dum左佢喇
4呢鐵煲 如果你冇課金既話
幾時先到100呢開齊格
擺係度得個擺字 晒位

我300格都擺左好多諗住有用又唔等洗既野係度
長期爆格

我得40格暫時都好夠用
利申有課

齊9格攻 = 解到任?
9粒999 = 9000-9 = 8999攻
再加139攻, 再加96LV UP
= 9234

唔係要9500攻 ?

一路刷住再等有無下隻，無咪升黎解 有課

自動更新完 auto 多左團滅

更新個任務係咪得備份送100石?

係呀
所以更新變晒傻仔

9000-9唔係8991咩

有得進,加470攻

係wo, 唔記得呢個世界仲有進化

我會儲怪

又會進一堆唔同屬既肥料準備抽中靚寵個時刷技用
所以成個袋都係進晒化既野
就成日爆

不過要升到LV100真係升到佛誕

有課煲同開埋3倍LV UP再食金煲肥其實好快

努力藍煲, 中蟹升唔少

me so weak
1:52 fastest already

一粒展都唔落

旅行完畢正式回歸。

試緊唔落展
展好似會射遠1格咁?

bug fix冇fix到改體力？

更新咗auto成日死，冇啦啦企係度全場唔識郁，復活都係咁。

唔好UPDATE呀
會中BUG GA
AUTO D BUFFER企定定/自轉無限loop, 無得開技/打人

自轉/ 企定定示範片段

有無人試過鐵甲暴龍招超級角擊好唔好用？

我自己體驗咗啦，自動update。

我用緊一隻有展 一隻冇
睇左好耐
應該只係差一格距離/一粒展

屌

食水屬垃圾就得啦

洗到咁爛就直接用水系X4隻啦
都係48%

食水/超能力系 鐵煲都係一樣機率

其實更新左咩任務??

備份任務 獎勵100卷

引繼設定完成有100張飛

我係最正直，右上角冇飛仔

個個都好撚勁 分零鐘ta
我最快都係1分47

見到鯉魚王果陣仲反晒白眼
點知

洗咗3日都未出

大隻牛幾難中

更新完成日卡住

呢隻係咪可以做肥料😂

洗唔洗左個水炮佢好

有水炮都唔用, 罪大惡極

洗精神強念!

仲要黎做咩 做肥料啦

會冇左屬性加成
非本系技能

如果佢跟到咁足應該仲正

為左本系完美BINGO , 精神強念啦

留住先
等下update會唔會buff囉

我係佢就改弱水炮
4支變到得返2支
咁就公平啦

幾時先fix bug

鬼佬要放假

打佢老母

隻坦幾心？我隻3心成撚日滅團

我隻都係3心有時會死
打手就2心

我想問吓隻寵郁又唔識郁 技又唔識放
但係未死 齋企 係咪中咗Bug?

係
Kill app重入就會郁返

進豪力玩百萬重拳 ？

大力都有百萬重拳

頂原來係normal type

依家打12-8又唔卡，係打12-9先卡係到

我都有隻 準備刷十字劈試下

me too

[img]
係咪唔好進佢好

留返嚟健美？
想問 如果進左 bingo會洗過定會變左做進化版嘅同一招bingo不過數值唔同？

bingo會變 但係係固定左個變化 可以上網睇

明白了 姐係我依個會係變左cd -5 -10 -10?

同埋依條迷你龍係咪個bingo差少少
如果係cd龍系招會好啲？

你可以上網睇你想要咩bingo再刷，個個人既玩法唔同

洗技會最後變到得4%?!

洗左成個星期得兩隻-2cd海馬

第一次用金煲煲神獸就出三隻……

用金煲煲完美健美超夢夢真係好難

中bug中到刷唔到

其實水炮BINGO 有一招+25%水ATK 係咪已經夠做,唔想刷埋另外兩招-CD 水炮已經刷到嘔

睇你追唔追完美嫁姐，就算bingo錯哂都過到

終於第一次打贏12-9

水炮打手2心夠唔夠做

你前面隻坦用健美定？

3心 雙水炮 + 健美腕力(-40%CD)
AUTO 12-9 20場輸左1場

急凍鳥都有水炮，bingo好似仲靚。

水炮定暴風
圖呢?

屌佢自動更新左 auto 唔到129

rip

android都有方法裝返舊version

但會唔會玩唔返個SAVE就唔知了

雙防技

玩唔返個save

咁睇黎要用繼承save係要跟足佢個newest game version

極限48%
洗左版半寵，終於洗到喇

恭喜 可惜3心

3心OK啦,不過終於見人攻IV仲低過我

3心好唔好係個人取好

諗深一層 3心其實先係最好用

個人覺得6~8攻呢個範圍都可以接受

有冇實測過3心 雙健美 近距離食唔食到夢夢破壞光線?

睇你食幾條死光, 食晒4條都係88

咁一心算.
1心食第2波都唔會死.
近距離食就1-3心都死.

哩樣真

頭先試左小拳石挖地auto12-9
Bingo係5+20+25地面at
差少少唔夠時間完場

玩水炮以外既技都係雙打手好D

不過挖地都幾過癮 佢入地底果段時間免疫好多技能輸出
挖超夢夢果d可以唔洗扣血

我試過2心食正夢夢招破壞 唔死

應該食唔晒
我4心雙健美鐵腕食正咁多hit係即秒

我雙健美超夢，感覺4心超夢最穩

超夢有健美未試過死

雙健美超夢 根本100%過

超夢夢唔知點解係硬d
用左咁耐真係未死過

本身血高 bingo 3可以洗出普攻快 = 吸血快
除非俾人多下高攻近距連擊 唔係既話好難死

影子球唔係同精神強念差不多?
點解會推薦強念唔推薦影子球?

個人感覺 影子球其實仲好用

點解要雙技

係指一招秒果d而唔係持續性果類
同一血量單健美 超夢夢真係未試過一招秒
但係鐵腕久唔久就會俾12-9boss一下秒

煮極都冇車喱龜，反而出左幾次迷你龍

你單睇12-9boss打怪力同超夢之間既攻擊力
你就知分別在屬性差同基礎2圍差既分別啦.............
超克格本身已經有攻擊力加成..........

哦
超克格係咩黎

打雷 (連, 連, 快)

無啦啦望到個好神奇ge數字
腳佬boss, 好似用左招High Jump Kick
打空氣, 之後佢12萬傷死左
眼花?

打雷打到3萬9

呢隻洗破壞光線試唔試得過

請進修一下基礎pokemon知識.......

講撚晒簡寫做乜撚
打多幾隻字好辛苦你咩
超能力克格鬥 鬼唔知咩
同埋隻game明顯冇屬性相克啦 講乜野屬性相克
屌你 以為得你自己有玩pokemon咩

Pokemon quest我用水炮打雷鳥一樣5-6萬
爆擊十幾萬
打雷打所有飛行同地面系都係差唔多數字
百萬重拳一樣打到耿鬼
你有咁撚豐富嘅基礎pokemon知識
仲唔快撚d出黎解釋下？

其實隻驚無分屬性相克
先令水炮獨大
唔明點解唔加番

水炮之後我最鍾意打雷
但千祈唔好用多多石

有都冇用，減半都2-3萬

有返屬性相克會野多d

其他技一樣都係會相克
不過都好過冇嘅
打雷可能會獨大 早期好多飛行同水系

多多減攻既
廢石我全回收

其實又唔可以話係完全無
傷害力係高過某個程度好似會無左
我自己係升緊新精靈時會見到水炮打多刺菊石獸傷害有時5~6千有時過萬(無爆擊)
所以同屬減傷應該有
如果講係剛好只係浮動攻擊力既下限數值
但浮動%咁大一定無可能

火係咪無咩勁招
大字燒好廢

隻菊石會唔會放左防技
12-9最怕就係佢招防技
平時清怪5萬 佢一用縮入殻 就打得幾千

最勁係佢 試下用多多連連快快
兩個大字夾住隻怪係咁扣血

菊石一定係因為佢招防技
不過我都覺得有少少屬克成分
試過用水砲打火鳥爆擊扣12~13萬
但其他屬最多都係6~8萬左右

中bug隻超夢夢唔識郁點處理？

6-8萬 有機會係水炮嘅第二下傷害
支水炮打中第1隻怪之後再打中第2隻怪 傷害會遞減
即係本身傷害係6萬 再打中第2隻就會扣3萬
我打3神鳥嘅時候傷害都係差唔多

Kill app重入

原來個網話鐵腕食譜會出比華拉同沙古拉唔係鳩噏
煲左百幾隻真係出左1隻比華拉

超夢夢過到，但係夢夢必死

雙健美幫到你

用生命硬接

兩隻怪用健美會buff多d?

好辛苦先刷到20貝 煲極都係兩技超夢夢

會易D BUFF到最大BUFF效果

自身buff = 40%
max身上ge buff=80%
3粒=30%
團團石1粒分享10%畀隊友

所以最少要3次先去到最大效果:
30+30+30 = 90, 但MAX 80%

伏圖

伏圖

開技出招用2秒時間
BUFF有效時間20秒

點解bingo 1 2唔係全命中要害
要害的話配石洗打雷或者精神咪好囉

中咩都無所謂, 反正都要用P石加到MAX %

開始有痴線佬追求完美
夢夢, 卡比獸, 吸盤小丑

唔爭在
整埋5秒CD buff 技時間圖畀大家過下癮

而-40%/45% CD 腕力 (4.8秒/4.4秒CD)
應該可以保持80%BUFF

即係P.1 個堆5秒BUFF技
再配多個-CD BINGO
應該可以全程滿BUFF

暫時得隻怪力，開到隻金煲超夢先洗健美

可以玩全攻型雷鳥

呢隊都幾穩定過到12-9
極光幕+健美幾硬淨 冇咁易比人一下爆死

9UP當秘笈

極光幕5秒CD, 可以玩大佢, 3團團

就係刷極都出唔到第六燈團團
有d想試下煲隻雷鳥用打雷 棄用水炮

學REDDIT D人咁
3隻初代精靈 (小智個d: 奇異種子, 車厘龜, 噴火龍)
3隻神鳥

我送俾你，多都唔想要

係健美先30%定係其他buff技都一樣
例如我有一隻健美+一隻變硬/charge

3層buff 好似係200%

想問bingo果度，點先開哂3個？

石位 連線

BUFF = 40%
200% BUFF = 80%
呢個就係p.1個POST講緊ge 200%威力

即係攻x1.4 = 40%, 攻x1.8 = 80% = maximum
所以3層=30%+30%+30% = 90%, 但max 80%

等緊人研究成果
我覺得一樣
因為d buff都係 加攻/加防咁分
唔好諗到隻game太複雜
連屬性相剋: double傷 / 半傷 / 無傷 都無整到

有興趣ge可以:
光合, 健美
再放下唔同團團石, 開光合+健美 / 只用光合 / 只用健美 / 唔同combination, 疊加%,
普攻統計下一堆傷害數字做比較

就好似呢d咁:

係咪上哂石都開唔到3個？

新手用緊大岩石同強念 打到第八關
無哂料煲野 關又過唔到 求教

你自己放D石上去就知

打到有團團石就好輕鬆
料就自己決定點煲

打返之前

想人幫手可以自貼隊伍圖

課金$238, 買埋團團石最實際

開左兩個喳
咁係咪要9個格仔都有線先開哂3個？

放左防技姐
Btw有人話水炮打5,6萬
講緊1hit定4hit
我三疊三團健美1hit水炮先3萬到

你放晒石一定開齊3個
1條橫/1條直開1個
你加埋開齊GA啦

你呢個case應該開晒wor

鐵腕又開到3個了

但呢個又唔得

我1 hit打到4萬最盡 (3心6拳)

屌呢個都唔連，點開三個呀
玩過過三關未

啊!!!
咁我好多精靈都含得撚了

升夠LV就會開石位......

噢，明了，thx

打夢夢4萬, 但經常得32000-35000
滿BUFF, 但個幅度幾大

要打上5-6萬應該要埋水招+30%
呢個我未有

會唔會打好慢
其實一健美疊得切3層都硬食到夢夢果三條破壞光束

樓主好有心機解答

你碗力要上攻石/血石先有bingo
你上團團有鬼用

應該都唔得掛
我6千4攻，水技30%，打出黎無4字頭

8拳/9拳 1hit去到6萬

攻6700
間中1-2次4萬
多數32000

我7900攻
有4萬4
8-9拳有機會得

部牛牛機幾得意
識郁

又一個網誕生
pkm player真係好犀利

正

呢個買左有驚喜

其他反而普普通通

好睇過excel
Btwpkm game不嬲多呢d
你睇pkm go就知

依個真係有誠意
仲諗住係on99咁唔郁

夢夢
5貝: 50%
堅唔堅呀你

所以P.1個堆網都係要繼續用
永遠唔好相晒/用死一個

無啦啦自動更新左
每兩三場就卡一次，叫人點玩

多一個網多一個參考

D 官方機率應該都係來自

我等緊D人破解條傷害公式出黎

團團石真係讀心 打到第三粒開始就十幾場黎一粒

Recipes有9成係錯

咩牛牛機？

大隻牛飾品

已經有團團石 但健美無連住技位
我知點煲 但無料

都係要刷關 冇辦法

刷石加戰力就可以過到
一步步慢慢去啦 心急無用 卡關正常事

kill game都無撚用，拿拿聲聽日更新搞番掂佢

請問超夢 除左食三神雀 同 超夢之下
食邊款會易d 刷技？
(已經刷到爛左。。。。）

卡關不外乎:
1. 團團石唔夠
2. P石數值低
3. 命中回血%低
4. 隻GAME想你卡關

念力系

From reddit

想問下咩關出貝殻多啲？
同埋同項目裝飾品1.5%同2%可以疊加？

想問係咪要洗走健美先 出到健美？

雙技 可以放棄

早晨

測試下?
百變怪都有兩招變身

鳩合合左隻咁嘅野出黎 玩下混亂先

吹捧?
乜唔係惡系招式咩

條友係咪用修改器
3隻100% iv+完美bingo+完美九宮?!

係咩 我仲以為一般

佢未洗姐
依招唔係吹捧

係阿, 不過隻game冇惡系bingo? 所以學到吹捧就可以用
同埋近攻會易中啲?

我隻尼美后都成日打唔中

原來尼美后係遠攻

YS
有人用催眠獸?

都係遠攻

依個星期仲唔更新就想擺玩
無理由場場睇撚住你有冇卡bug大念

大佬

係 好撚on9 完全掛唔到機

有bug之後放置左 淨係每日入去拎卷就算

一心海星又煲唔到
4-5心鐵腕又煲唔到
永遠打唔到1:01

都冇架, 煮下無聊野, 搏下異色版
頭先開個火系廢煲, 等左1秒有多先出黎
結果係3隻小火馬一齊跑, 好似賽馬開閘咁

又開左隻金魚

就黎一百隻小火馬啦都未有異色

巴打仲用緊3心鐵腕
利申 4心都係唔多夠血頂 廿場會有一場滅團

冇用
用緊2超夢夢1水炮

我唔小心食左隻異色穿山鼠

早兩日都係同巴打一樣
但係水炮睇到悶就換左3心袋獸
而家掛緊 2超夢夢 加百萬重拳 1hit都去到8-9萬
仲想刷1心袋獸35atk bingo
1心水炮 同4心鐵腕暫時放置左

我有時會玩下雷鳥
但見到次次都剩分幾鐘好驚見到菊石獸會timeout

無體了,又可以抖下

如果玩百萬重拳袋獸定比華拉好d

重拳試咗一輪, 係咪就算大爆炸都係1hit ?

袋獸好似bingo靚少少
其實波波球bingo都唔錯20atk 20cd
但係9宮格出拳難少少

係 用連連 當兩hit
我3心爆擊去到23萬

百萬=普通
袋獸=普通
同系有威力加成

oh...我以為基礎數值比華拉攻高d所以會痛d 等我都煲下袋獸先

但唔知個威力加成多d定比華拉攻高多左果截邊樣出黎到會多d

證實左？不過都影響唔到水炮

過場提示果度其實一個有講

咁佢個加成比起原作唔明顯

可能提示有講冇實裝

係唔係還可以接受

你想玩咩技?

刷到咩就玩咩 不過一般系好似得giga impact?

自我再生

你用黎做咩先?
玩破壞死光又太多心
玩精神強念又太多心又冇超能力bingo
玩健美又冇普攻冷卻-50%

食唔到bingo

5心都好難高傷, 咁不如肥料啦
下隻更可愛

好 果斷下隻

一日未煲到
100iv + 9萬用 + 閃光 + 靚bingo
一日都要果斷下隻

啱
所以我頭先100貝倒哂落去

好想洗出一隻背背龍係2心7攻
bingo要雙效果抗性同被命中要害下降
不過大藍打極都唔夠用

背背龍係為愛?
為愛而用唔洗理咁多啦
反正水炮都唔會唔夠時間12-9
除非你連4拳都冇

買裝飾+打兩公婆
想整隻坦背背?

有愛就要完美又坦又高攻

2心就一定唔會坦
最後結果就係悲劇
又坦唔起, 打人又冇力

背背龍好難出咁多拳
5成幾出心 2成幾出拳 2成幾出萬用

求link

唔理 有愛就要衝
衝 -> 撞 -> 彈飛 無限循環直至噴出精……華為止
反正寶石海星同背背龍Hp同Atk上限係剛好對調
所以寶石海星2心加吸血夠用
應該頂埋全屬抗就唔會咁易死

其他網都有見過哩個表
但係個%有少少唔同
但係大致上都知每隻精靈9宮格嘅百分比

應該係抄呢個d data

刷左勁多日終於出左隻海星第三格同第二格岩bingo...
第一個個係加跑速
我就覺得5 % 好小影響繼續用佢算, 但其實跑速係咪負面影響大過正面影響, 後排會快D 跑去前面死咁

30-40%影響唔大

有樣野唔明
買齊飾品 萬用格唔係有3倍咩
點解佢本身9.1 飾品後得23.1

who's those 3 pokemon?

機率ge野
nCr 問題
等高手答你

蟹
行路草
綠毛蟲

大岩蟹

useless

仲以為最後一個???/???任係買齊裝飾
到底最後果個???/???係乜

全部200%咪唔驚

屌你老母轉個頭又見到隻超夢夢死左
即係又卡住左

有更新未

幾時先有更新自動卡住太常發生
雖然係卡住隻怪力
兩隻海星自己去打去死都可以掛完成關
但卡住好唔自在

未

卡怪力,2隻海星唔死?
隻夢夢一野秒晒

就係死呀 但怪力卡係遠處
不停死再番生放技
呢個時候我轉手動又易死哂
由9佢卡囉

我多數卡果隻都係會

我調轉 怪力100%安全 海星好危險

暫時砌到最好嘅P石效果，
滿雙命中、回血、雙抵抗、移速。

12-9
疊阿, 買哂佢啦

中第二隻色違傻鴨
唔會再進鳩佢了

仲未中到
最常煲既水屬一隻閃光都冇

聽日開始d卷就係拎黎開爆個倉

嘩屌,4日後就開爆
之後d卷等收息

我中左兩隻閃光大鉗蟹

裝6攻仲好 有-50攻速吸血快啲同普攻都有輸出

我已經重複左 小拳石 波波 傻鴨
三段進化個d而家keep住二階同三階
再中就唔進

要咁樣儲嘅咩
圖鑑都睇到唔同色啦

會間中係基地見到佢地鳩fing
色違就算重複左都唔會食掛 lol

好想有色違

要等慢慢每日儲

玩到今日一隻都冇?

咁你都啱
因為你地中得多重覆而我冇

煲多幾煲就會有
好驚又唔小心食左色違

食左咪由佢

我d色遺能力太差唔記得咗要留都食哂

改名囉, 打粒*

0課1煲
未見過

知唔知代表咩?
代表佢等緊你課

果爆左技唔郁既bug有冇得解
咁耐官方仲唔更新賠劵

買左*2 d細藍同大黃都係用得好快

即刻kill app重入就會正常返
要重新打過果wave
如果你上wave就卡住左
你下wave kill app好似開完一次技之後都會繼續卡住

腕力100 lv 即刻刷左個紀錄
最衰唔記得拍片

02
手動係咪真係會快d?
我一路都自動

梗係快d 啦，如果唔係佢要行到埋身先識放技

刷緊隻3bingo +atk 既喇叭芽玩藤鞭

大黃有咩刷 我就快爆999但唔知刷乜好

鐵腕
用緊隻3心
見到超夢夢如果冇疊到2-3層健美會被佢秒
夢夢反而安全d有時間畀你疊滿
超夢夢auto會唔開健美就衝埋去食技

異常都唔推滿,睇黎我都可以02/01,仲等我諗住煲隊1心隊先再打

課3舊幾4舊齊3包送5DLC寵齊4煲

我d 石全部auto 裝 唔想逐粒換好煩，
反正求其打都贏架啦

終於穩刷最後個關

課238已經4煲
送嘅寵都係冇乜用

雖然係事實 但話哂係DLC
用黎做借口水佢課咗先算嘛

好耐冇中過夢夢

點解手動都會卡?
唔係auto先會?

手動原來真係快好多
第一鋪就1:05
我仲以為冇咩分別

不過太多心

手動開BUFF
易D 滿BUFF

再講就有人衝出話隻game冇技術可言架喇

手動好似冇咁易死
我之前auto
下wave d怪一遠隻鐵腕行遠左唔開技會少左層buff之後被人秒

冇體力
做乖孩子等回體

藍色色遺 傻鴨好易出
但係晉化左就變返原色咁

有冇人知依個係咩任

就好似早幾頁我post個張健美時間圖咁
開少個buff -> 60% 加成
開密d就期期80%

3隻波波球組隊

???/???果個

同埋手動可以等佢普攻尾刀
自動見到殘血都幫你放技

未更新就算啦

???/???唔係隱藏任咩?
有冇人解晒所有隱藏任
其中一個隱藏任係150/150
如果你未150,又得返一個???/???即係我想要既答案係你身上

我有隻藍色尼多蘭
升咗都係藍色似老婆

"3隻一齊進化"
做左未?

獎品係咩???

有依d野架咩

咁痴線

少量券

source: reddit

拿拿臨同我證實呢個係堅ge mission

即係要我整3隻綠毛蟲打廢關

頂
100貝你俾隻火鳥我
仲要爛bingo

搵d野特訓下, 練到爭1格仔就黎升lv, 之後3隻入去打關ko

呢個係個???關?
有一個未解 唔係因為未更新先有呢關?

巴打想煲咩 點解要100貝咁貴

試左打完任何一關之後3隻一齊進化未?
未GE可以試一試

邊個同你講100貝會50%出夢夢?

(一係中, 一係唔中, 50/50)

貝仲多過彩
都係冇嘢煲煲神獸

唔心痛
刷刷下又有

3隻一樣得唔得
一車車鐵腕

一車車
想像到巴打狂煲鐵腕都出唔到3心以上嘅情景

得
reddit有人3隻比卡超一齊進

好多3心以上
不過atk bingo

你老味幾時先搞掂個bug

呢個mission 都幾有創意

btw 已成為夥伴數116 算唔算多?

希望唔係伏黎
"3隻一齊進化"
REDDIT講到似層層咁

"Not so much secret, just one that gives no description on how to do it, it's to evolve 3 pokemon at the same time."

3隻鐵腕虐2公婆

一場得果少少

睇黎要做壞孩子,乖左一排又要曳返

屌你老母

鐵腕幾多粒心最好？

睇你點用 健美最少4心 5心就最安全

搞掂清晒？？？

你畢業了?

清晒???姐
d目標未齊
1:01
異色圖鑑151/151

留個account 俾個孫玩埋佢

清晒任務
恭喜晒

btw個任咁難又隱藏都係得5張

又見到隻仆街菊石獸

03
差2秒!

少得嚟又冇新意, 反正自己都儲到

手動卡住既機會仲大過auto咁

我都唔記得鐵腕要用大黃
個時刷到燥最尾刷左隻最後兩個bingo減cd6心就要 橫掂諗住第日換超夢夢 仲要後尾進埋怪力
睇黎刷完卡斯之後刷番隻perfect鐵腕先

波波球異色, 大家要小心啲睇
因為係個身粉色少少, 隻眼唔同色, 驟眼睇係冇分別

係咪同隊有兩隻健美都叠到？

系牙

終於有左第一隻異色
係咪進左會變返normal?

唔會

5張 可以無視

都要做既
冇晒???/???望落舒服晒

你話如果個獎勵特別啲, 例如送一隻隨機異色版

依隻係閃光？

ching 呢隻玩雷伊 打雷有無得諗

定係呢隻穩d

第2隻太多心

2心易死

5心太多心

2心可以靠雙健美撐防
5心就... 百無一用

我有夢夢恐懼症
近攻無返3000-3500血會被夢夢一下ko

呢隻諗唔諗得過

你想要泡泡龍?

我就係想刷哩隻
對我黎講係完美bingo

啟暴龍係咪有招最高攻嘅技 玩水炮好悶

咁你進啦
2-4心任你玩
你個隻進完又有龍系招加攻

數一數二既輸出技

上面玩健美下面玩psychic?

水炮海馬邊隻會好啲
命中要害傷+10
命中要害傷+15
-cd 15

-cd 5
水傷+10
命中要害傷+25

其實色違既寵佢左上角個格既右下角有粒星, 食寵個時都會show出黎, 大家可以留意多D

打手黎講:
1. X系加傷永遠最好
2. 其次就減CD
3. P石有得加ge效果唔太重要, 用P石加返又得

1:00
手動快左6秒

獎勵你開新POST + 整合呢40頁出現過ge有用資料/link

潛水怕屈機
爆post勿令我開

海星有2炮食左落牆度
有機會可以59

POST名要包括: 千其唔好更新

你開定先

呢個咁重要ge任務交畀你啦

電話好難開post

用過覺得招技麻麻，成日miss,最後都係轉番水炮，可能手動會好d

new post